其實點解無人整油漆彈？

又容易整 零殺傷力 又遮到對方視線

利申：講緊The Walking Dead 反對暴力 支持警方嚴正執法 Negan

訓左幾耐

岩岩放監